日本改年 英妃產子

關香港人咩事？ 報咁多畀人打飛機有咩用？
香港/大陸無新聞更應該報？
睇上位者新聞對比自己奴隸生活？
I don’t understand

明既
啲奴隸係咁諗
睇下巴黎果班撚屌

奇怪嘅網絡時代
都估到連登多數人唔同意